我今日屌咗個正西

肥絲 你捉到我嗎？

你連肥絲都屌得落

屌咗正東未